得罪講句 中共free ride 咗香港同香港人幾十年

依家中共要正式袋香港入袋 我畀返條漁村佢有咩嘢問題啊?

有冇問題?

無問題

有咩意見?

我老豆老母唔係 完

啱攬炒

完全封鎖

咁你唔問下佢地當時點解要落黎?唔係所有中國人都關中共事.唔好講到大陸人就係中共.

我唔撚係wor sor9ly
你返大陸含撚啦 大陸仔

佢地成日吹香港繁榮係大陸造出黎 咁我推倒佢一次 大陸咁叻 再推返香港上黎 應該無難度掛?

燒撚曬d私樓 再重建

岩撚哂 我情願留響到 住漁村打下魚 都唔撚想挨貴到仆街既物價 同買唔撚起既樓

要不是中共照顧?

一國一制

大家點睇?

全民等做水上人

美國同香港都對中國有養育之恩
點知養著隻狼狗

好有問題，因為條漁村本身唔屬於中共，點解要俾返佢？強烈建議各位手足重新認識歷史，本身割香港俾英國係清廷，後來主權落入民國，要抝都係屬於民國，定抑或係無主之城？

然後中共同藍絲就話中国照顧咗你香港22年